https://web.archive.org/web/20030901183048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=507

### [10140] 圭之助（けーの）	2003.03.26 WED 21:52:20　
	
こんばんは～、圭之助ですぅ☆

ここしばらく、若干カキコが少ないなあと淋しかったんですが、さすが皆さま！リョウちゃんの何回目かのハタチのお誕生日は忘れてませんでしたネ。圭之助はＢＢＳ見るまで忘れてたよ…あかんやん（－＿－；）

そして始めましての方々もいらっしゃるご様子。圭之助と申します！どうぞヨロシクねん☆

＞Ｒｏｕａｒｋさま
いいなあ～！！「愛と宿命のマグナム」「１００万ドルの陰謀」見たことなんですぅ。先日の放送がなくなって、やっぱり見たかった気持ちが高ぶってしまいました（号泣）圭之助は「ザ・シークレット・サービス」「グッド・バイ・マイ・スィート・ハート」「緊急生中継！？凶悪犯冴羽リョウの最期」「ベイシティウォーズ」はセルビデオを最近、ゲットしましたよん♪
だから余計に、はじめに書いた２本が見たいです。制覇したいです…うるうる（泣）

＞無言のパンダさま
見てないのにぃ！見られないのにぃ～！
何、何なの！？リョウが○○で、香ちゃんたら○○なのよって！？すんごい気になる…（~＿~;)えーん！

＞葵さま
槙村家のきちんとした家紋入りのお墓もですが、私はＡＨでリョウ達が住んでる部屋がちょいと気になりました。
ＣＨはサエバアパートだったでしょ？確か…サポートブックじゃなくって、えーと…パーフェクトガイドブックだ！北条先生がチラッと「あれはたぶんリョウがやくざかなんかからぶんどった」アパートらしいって書いてましたけど、今回のはリョウが管理人…って感じじゃないような。
でも相変わらず、屋上はよく行ってるからやっぱり管理してるのかしら？？圭之助はＣＨの外装が好きだったけどね（ベランダがあって）

除了槙村家族的墓和家族徽章，我还对獠和他的家人在AH中居住的房间有些好奇。
CH是Saeba公寓吧？ 我想...这不是一本support book，而是，呃...一本perfect guidebook！ 北条老师简短地说过，那间公寓可能是獠从某个黑社会借来的，但这次似乎不是獠看管的...
不过他还是经常去天台，不知道是不是还在管理？ 不过，圭之助很喜欢CH的外观（有阳台）。

### [10139] 葵	2003.03.26 WED 21:15:45　
	
　あ～よかった。確かにリョウちゃんのバースデーだったのね。誰もカキコしてないから日にち間違えたかと思って、ドキドキしてました。そうさ私は小心者☆（^^；

＞ｋｉｎｓｈｉさま［１２２］
　「愛と宿命のライバル」見てないんですか？あぁ…なんてもったいない☆今すぐレンタルにダッシュですよ。損はしません、絶対にっ!!!v(^_^)v

＞ｙｏｓｉｋｏさま［１２７］
　ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹから始まるなんて、素敵なコンサートですよね～。うらやましい！私も聞きたかった☆

＞ビデオの劣化
　まだ見てない２時間ものが２本入ってたテープが、見事にひっからまってしまいました。前からアヤシイ動きをするデッキだと思ってたけど、そろそろ本気で買い替え時かも。ＣＨ放送がなくなって、実はホッとしてた私。だってせっかく撮ったテープがからまったら…泣くに泣けないよ☆撮りだめてあるＣＨテープも怖くて見れません。ひーっ!!!（>_<；

＞圭之助さま
　メールしました。ちょい急ぎなので返事お待ちしてます。

### [10138] Ｍａｍｉ	2003.03.26 WED 18:58:05　
	
おひさです～＆初めての方はじめまして！
日曜日に娘の肘の関節を抜いてしまいました～。
りょうなら医者いかんでも治せるのかなぁ？はずすだけか！？

りょうちゃんお誕生日おめでとう☆
みんなでお祝いできるってスゴイなぁ～。
連載当時は考えられませんでしたよね。

＞[10134] Rouark　様
　はじめまして（たぶん　汗）
ほんと律儀でしたよね。
何巻か忘れてしまった自分が悲しいですが香ちゃん達が美樹さんとかすみちゃんの誕生日会をした時、歳の話をしておりました。
あの時年上だった香ちん。今は年下になってしまいましたぁ。
・・・。

### [10137] TAKESHI	2003.03.26 WED 16:23:20　
	
こんにちは。今日は高３の教科書販売ということで学校がありました。この春休み、のんびりしてられませんね（汗）

＞Rouark様
スイマセン、正確には「緊急生中継！？凶悪犯冴羽リョウの最期！！」でした。内容はうまく説明できないので検索してみるといいですよ。詳しくのってます。これは金曜ロードショーのみで放送されたＳＰです。なかなかおもしろいですが、僕はやはり「ザ・シークレットサービス」のほうがすきです。あと、僕が持ってるビデオ、すべてダビングのものです。堂々と言うことではないですけど（汗）

＞無言のパンダ様
コナンの映画は最高です！！ベイカー～は僕も好きです。コナンの映画ってシリーズを重ねるごとにおもしろくなってますよね！今回も期待大です。

間違い分かりましたよ（笑）妹は元気です。最近はゲームばっかやっております。困ったモンです、ホント・・・。

### [10136] 無言のパンダ	2003.03.26 WED 15:44:44　
	
訂正！
ＴＡＫＥＳＨＩさまへのレスの中で「見に言った」とあるのは「見に行った」の間違いです！（わかるよね～？）

ところでＴＡＫＥＳＨＩさま☆マイコさまはお元気ですか？(^o^)丿・・・おっと！こういう「伝言板」的なことをいけないのかな？すみませんっ！(^^ゞ

### [10135] 無言のパンダ	2003.03.26 WED 15:38:44　
	
こんにちわ☆

今日もポカポカ陽気♪
リョウの誕生日で盛り上がってきてますネ！うれしい～！
さあ！次は香ちゃんの誕生日もやってくるし☆この調子でにぎやかに行こう！・・・ところで香瑩の誕生日っていつだっけ？(^_^;)

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（１０１１９）
私もコ○ンの映画、ここ３～４年は見に行っています(^^)ＤＶＤも２枚持ってます！大好きな映画なのにテレビ放送を見たらカットされてたので、くやしくて・・・(>_<)来週の「ベ○カー街・・」も見に言ったけど楽しみ♪でもカットされてたらショック！

＞ｋｉｎｓｈｉさま（１０１２２）
お墓・・・(^_^;)うちのお墓３年くらい前の大地震があった時、上の重い部分の石がズレててビックリ！！洋風（？）のだったら平べったくて動かなくていいかも！？
「愛と宿命のマグナム」を見てらっしゃらないんですか？それはお気の毒だわ！（スッゴクいいよ～リョウちゃんが○○で！香ちゃんたら○○なのよ～！うっひっひ☆）先日の放送がおじゃんになったのが一層くやしいですね(>_<)絶対、再度放送の機会をいただかなければっ！

＞ｙｏｓｉｋｏさま（１０１２７）
お隣さんにＣＨファンの集い（？）に招待されたのね！私もおじゃましたかったわぁ♪ｙｏｓｉｋｏちゃぁ～ん☆（笑瓶風）

＞千葉のＯＢＡ３さま（１０１３０）
信宏って金髪とかにしてはいるけど、全然遊んでないっぽいもんね～（そこがカワイイ♪）海ちゃんの管理もきびしそうだし！（笑）オンナに「惚れさせる」オトコになるには、もーちょっと修行（なんの？）が必要かも？ですねー。脱っ☆ギャグキャラ！（無理か？！）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（１０１３２）
そのバースデイケーキどこかで見たような・・・？あっ！たまさまのケーキだ！（笑）でもクラッカーを鳴らしている顔文字かわいい♪

＞Ｒｏｕａｒｋさま（１０１３４）
「緊急生放送・・」はたしか今のところ一番新しいＳＰですよ☆
レンタルしてるんじゃないかな？（パッケージもステキ♪）内容は・・・説明ベタなんで省略！（汗）とにかく面白いです(^^)v

それではまた。(^_^)/~

### [10134] Rouark	2003.03.26 WED 14:32:04　
	
＞[10119] TAKESHIさま
＞「緊急生中継！？冴羽リョウの最期！！」
えぇ！！？？そんなのあったんですか！？うっわ～、
観たいぃ！どんな感じの内容なんですか？

＞皆さま
ビデオの劣化が結構凄いらしいですね…自分もです。
観る時（テープかまれないかな…）と思いつつ観てました。

＞万年ハタチのリョウちゃん
Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ！
今年も「ハタチの誕生日」といいはるんでしょうか…？
そういえばCHって、律儀に歳くっていく珍しいマンガ
でしたね。

＞『グッド・バイ・マイ・スイート・ハート』
「ハーツ」ではなく「ハート」だったか…
もう一回観たい…「ベイ～」と張り合うくらい好きです。

前から気になってたんですが、掲示板のタイムスタンプ
ずれてません？いや、ただそれだけなんです。

以上、Rouarkでした。

### [10133] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.26 WED 11:23:42　
	
あはは、やっぱり失敗だったようですね^^;　とりあえず、このケーキを見るときは左端を隠して見てくださいな（苦笑）

### [10132] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.26 WED 11:18:36　
	
、 、
. l .l . 　　　　　　
 [*.*.*]　　　　　Ｒｙｏ （ｉｎ　Ｃ・Ｈ）
 [*.*.*.*]　　 Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ！　(*⌒ー⌒)o∠★:゜*

　さてさて、このバースディ・ケーキはちゃんと無事送れているでしょうか・・。万年ハタチ、ということで（笑）ロウソクは２本にしてみました♪　ひょっとしたらリョウの誕生日もＡ・Ｈでは別の日かも・・・と思ったので、とりあえずＣ・Ｈの世界のリョウへ、ということで。誕生日おめでとう☆彡　ずっとずっと、大好きだよ（はあと☆）

＞[10117] Rouarkさま
　わたしは、Ｃ・Ｈのセル・ビデオは『ザ・シークレット・サービス』と『グッド・バイ・マイ・スイート・ハート』を持ってます。あとは、レンタルをダビングしたもの（汗）とか、ＴＶを録画したりして一応全話揃ってます、多少状態が不安なものもありますが・・・。あーあ、日本でも早くＤＶＤにしてほしいですよね。

### [10131] うみこ	2003.03.26 WED 09:35:25　
	
今年もこの日がやってきましたね。３月２６日。
冴羽さん、ハタチ(笑)のお誕生日おめでとうございます！
今年のお誕生日も素敵な日でありますように。

「Ａ・Ｈ」でのお誕生日の話もいつか読めるといいなぁ。
（また泣いちゃいそうだけど）
さて、コミックス２３巻を読みかえそうかな（＾＾）
今日は当日来られて良かったです。ではでは～。

### [10130] 千葉のOBA3	2003.03.26 WED 07:33:04　
	
☆☆☆☆☆りょうちゃん、お誕生日おめでとー！！☆☆☆☆☆
これからも「ハタチのもっこりお兄さん」でいてください。
今のりょうちゃんも好きだけどね。香ちゃんといつまでも仲良くね！

と、言う事で。おはようございます。あーーー、本当だ。１０１２４しゃぼんさまや、１０１２７ｙｏｓｉｋｏさまが言うように、この日になるとＣＨの、あのシーンを思いだします。サイコーでしたね。あの時のりょうちゃんの嬉しさが、こちらにも伝わってきて感動でした。

１０１２７　ｙｏｓｉｋｏさま　わー、スゴイ！一曲目が「ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ」とは！ホントにそのお隣さんも、りょうちゃんファンなんですねーー！！「Ｓｔｉｌｌ　Ｌｏｖｅ　Ｈｅｒ」ギターの弾き語りなんて・・・・しみじみしちゃいますねー。

１０１２６　Ｂｌｕｅ－Ｓｉｌｅｇｈｔｙさま　はじめまして。息子さんがＣＨとＡＨにはまっているんですか？えーーー、すると、ひよっとして私などと同年代？？？なーんてこともないか・・・。いや、失礼いたしました。

＞無言のパンダさま・葵さま　「初めてのキス・・・」は信宏が言うセリフですか？うーーーん。やっぱそうだろうなーー。ちと、情けないが・・・。信宏それを、アシャンに言わせるくらいの男になってよ！！

１０１１７　Ｒｏｕａｒｋさま　　私もいちおうＣＨのは、全部持ってます。「グッバイ・マイ・スイートハート」は私好きな話です。しかし、どれもこれも劣化が進んで、見るのがコワイ。（汗）

### [10129] 里奈	2003.03.26 WED 07:31:48　
	
*･'ﾟ☆｡.:*:･'☆'･:*:.｡.:*☆:･'ﾟ:*:･'ﾟ☆.*

ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ　ＤＥＡＲ　ＲＹＯ♪

.'☆*･'ﾟ☆｡.:*:･'☆'･:*:.｡.:*:･'ﾟ☆:*:･'

北条センセ、遼のバースデーのストーリー 描いてくれないかなぁ～★
里奈ちん久し振りの登場な気がする…。最近めっちゃ忙しいんやけど、遼の誕生日は祝いたかったから駆け足で来ました！っつーわけで駆け足で仕事行って来ます！

### [10128] OREO	2003.03.26 WED 07:12:24　
	
こっちはまだ２５日だけど・・・
Happy birthday to you～♪
Happy birthday to you～♪
Happy birthday dear 僚ちゃん☆☆
Happy birthday TO YOU～～!!!

誕生日を決めてもらった時のマリーさんの話が思い浮かびます。久々、読み返そうかなぁ～～☆
なんて、試験真っ最中で余裕ないです～～！終わってからの楽しみに取っておきます！それでは、また！！

### [10127] yosiko	2003.03.26 WED 03:17:41　
	
こんばんわ☆Log Listを見ると、前回カキコしたのが22日とか。随分久々な感じがしますワ。
さてさて。皆様に引続いて・・

ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ！！　リョウ！！

３月２６日になるたびに、リョウも香が誕生日を決めてくれたときのことを思い出すのでしょう・・シミジミ。
ワタクシの住むアパートの隣室の子が、例の激・ミニコンサートを開いてくれました。一曲目が、なんと、♪HAPPY BIRTHDAY　。
お見事☆ってかんじでした。♪Still Love Herの、ギターによる弾き語りもなかなか。

中途半端ですが、これにてオヤスミナサイ・・・

### [10126] Blue-Sileghty	2003.03.26 WED 01:55:51　
	
今日はりょうちゃんのＢ．Ｄだったんですね。忘れてました～（笑）
シティハンター＆エンジェルハートは息子がはまってます～
私は遠い昔のファンです～（今も変わらずファンです）

### [10125] k..	2003.03.26 WED 01:17:26　
	
こんばんわ...
今日は...リョウちゃんの誕生日だった~~!!!..(^^)..

"ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ~~!!!　リョウ~~!!"


以上、kでした。

### [10124] しゃぼん	2003.03.26 WED 00:35:53　
	
　おじゃまします。
＞りょうちゃんお誕生日おめでとう。

この日になるとあの名場面を思い出して遠い目になります。
香ちゃんの強くてやさしいトコがでてていいんすよ。（悦）
漫画喫茶でも行って読んでこよ。
　

### [10123] 無言のパンダ	2003.03.26 WED 00:30:23　
	
そっか！今日は３月２６日☆リョウちゃんの誕生日だった！(^｡^)（葵さま☆思い出させてくれてありがとう♪）

誕生日おめでとう☆リョウちゃん！
父親としてのリョウちゃんもステキだけど、これからも私たちファンのあこがれの男性でいてくださいね。ずっと、ずっと大好きだよ～！(^o^)丿

### [10122] kinshi	2003.03.26 WED 00:05:52　
	
こんばんわ
初めての方・・・はじめまして、どうぞ怖がらずに書き込み入らして下さい。
常連一同心から、お待ちしております（笑）。［←ってお前が言うか？］

＞１０９真尭（医龍）さま
お久しぶりですね、HN大変立派です。確か、医学の方にお進みだとか？
ちがったかしら？「真の姿」いろんな意味での盲目の世の中　心が痛みます。

＞１１５sophiaさま
お久しぶりです。お元気していましたか？

＞１１６葵様・無言のパンダ様
私の家も、両親がピンピンしているわりに　今からお墓の準備を・・・と
本人たちが、意気込んでいます^^;　今は墓石もバラエティ豊かにあるとか？
私は、CHの洋風が　暗くなくて好きです。（なんのこっちゃ、汗）

＞皆さんCHのVHS　持ってらっしゃるんですね、いいな～
わたしなんか　TVの録画しかありません　しかも、「愛と宿命・・」は
知らないんです。どうにか見たい！でも、この辺じゃレンタル屋にも　無い。
こうゆうストレスも、歯がゆいもんですね・・・ため息。。。
では、おやすみなさい。。。

### [10121] 葵	2003.03.25 TUE 23:45:31　
	
　おんやぁ？時計がずれてます。ただいま２６日０時６分です！
（早とちりしたわけじゃナイゾ☆）
